有無人生活過得好充實，但都仲係好空虛咁

早一排因為情緒問題，成日亂諗嘢，搞到好唔健康
唔想自己人生繼續差落去
於是的起心肝去改變現狀

閒餘時間開始睇書、做運動、約朋友食好西
近排返份工，都尚算有滿足感，同事相處都幾好
望落好似好充實

明明已經努力去塑造自己想要嘅人生
點解都仲係開心唔起
瞓得唔好，發埋啲怪夢，晚晚半夜扎醒
我係咪好賤

解鈴還須繫鈴人

庸人自擾

應該係

有
明明日日都要返工搵錢！又要溫習讀書
忙都休息時間都冇
但仲係好空虛
可以因為太辛苦，所以好想搵到一個心靈交流到嘅另一伴分擔下壓力

空虛

長期空虛
搵咩寄託識到啲咩人都覺得好虛
因為好無安全感

睇一次fight club,你會發覺同個主角有d似

同埋你會參透到一d野

我都係
就算有埋女朋友
都覺得好空虛
好似冇一樣野, 我係想要咁
而我想要既野
卻永遠得唔到

有埋另一半已經好好
我喺度暗戀緊人

人大左就要學識接受唔係樣樣野都可以得到
不過我空虛源於我冇人生目標
我啲朋友話我有目標
實際我冇，我只係為生存而非為生活

有睇過
但唔知依家咁嘅狀態翻睇 會唔會有咩更深刻嘅體會

我都冇人生目標
份工有目標俾我
但又好似唔係我晚目標咁

冇人生目標，日日為生存！
最on9唔明點解身邊朋友話我做人好有目標
根本我一d目標都冇

同樣狀態
想搵另一伴 心靈上充實
好難搵 就算要求唔高
都想要個鍾意自己 自己又鍾意

Yes
真係好難搵到一個我鍾意佢，而佢又鍾意我
而且可以一齊到嘅人
我著重心靈上嘅溝通
對外在條件毫無要求
但都搵唔到
算啦！繼續為生存算啦

Same

每日番工放工
細個冇得打機
出黎做野 買電腦買ps4買switch買相機
但買幾多都填補唔到心入面少左既野

要好多好多嘅巧合先會遇到

次次都差一點 都唔知係差咩野
好sad

樓主需要一個心靈伴侶

最尾嗰樣係最難

唔通唔可以靠自己